msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-04-10 05:07+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspfactor-qml/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12-dev\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Factor"
msgstr "因子分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Explore hidden structure in the data"
msgstr "探索数据中的隐藏结构"

msgctxt "Description|"
msgid "Principal Component Analysis"
msgstr "主成分分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Exploratory Factor Analysis"
msgstr "探索性因子分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Confirmatory Factor Analysis"
msgstr "验证性因子分析"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Second-Order Factor"
msgstr "二阶因子"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Second-Order"
msgstr "二阶"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Model Options"
msgstr "模型选项"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Include mean structure"
msgstr "包含均值结构"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Assume factors uncorrelated"
msgstr "假设因子不相关"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Fix exogenous covariates"
msgstr "固定外生协变量"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Factor Scaling"
msgstr "因子缩放"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Factor variances"
msgstr "因子方差"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Marker variable"
msgstr "标记变量"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Effects coding"
msgstr "效应编码"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Residual Covariances"
msgstr "残差协方差"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Additional Output"
msgstr "附加输出"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "附加拟合测度"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "R-Squared"
msgstr "R-Squared"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Implied covariance matrix"
msgstr "隐含协方差矩阵"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Residual covariance matrix"
msgstr "残差协方差矩阵"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Modification indices"
msgstr "修正指数"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Cutoff"
msgstr "分界值"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Show lavaan syntax"
msgstr "显示 lavaan 语法"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Multigroup CFA"
msgstr "多组CFA"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Grouping variable"
msgstr "分组变量"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Invariance testing"
msgstr "不变性(等值)检验"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Configural"
msgstr "形态等值"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Metric"
msgstr "单位等值"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Scalar"
msgstr "尺度等值"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Strict"
msgstr "严格等值"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Misfit plot"
msgstr "Misfit plot"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Model plot"
msgstr "模型绘图"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Show parameters"
msgstr "显示参数"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Standardized"
msgstr "标准化"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Show means"
msgstr "显示均值"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Emulation"
msgstr "模拟"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Mplus"
msgstr "Mplus"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "EQS"
msgstr "EQS"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Error calculation"
msgstr "误差计算"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "CI width"
msgstr "置信区间宽度"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Standard"
msgstr "标准(Standard)"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Robust"
msgstr "稳健性(Robust)"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Bootstrap CI"
msgstr "Bootstrap CI"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Bootstrap samples"
msgstr "Bootstrap 抽样次数"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Estimator"
msgstr "模型估计"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "ML"
msgstr "极大似然法(ML)"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "GLS"
msgstr "广义最小二乘法(GLS)"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "WLS"
msgstr "加权最小二乘法(WLS)"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "ULS"
msgstr "未加权最小二乘法 (ULS)"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "DWLS"
msgstr "对角加权最小二乘法(DWLS)"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Standardization"
msgstr "标准化"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Latents"
msgstr "Latents"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "All"
msgstr "All"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "No X"
msgstr "No X"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Fix manifest intercepts to zero"
msgstr "将显变量截距固定为0"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Fix latent intercepts to zero"
msgstr "将潜变量的截距固定为零"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Omit residual single indicator"
msgstr "省略残差单一指标"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Residual variances"
msgstr "残余方差"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Correlate exogenous latents"
msgstr "相关的外生性潜变量"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Add thresholds"
msgstr "添加阈值"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Add scalings parameters"
msgstr "添加尺度设定参数"

msgctxt "ConfirmatoryFactorAnalysis|"
msgid "Correlate dependent variables"
msgstr "相关因变量"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Number of Factors"
msgstr "因子数量"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Parallel analysis"
msgstr "平行分析(PA)"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Eigenvalues"
msgstr "特征值"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Eigenvalues above"
msgstr "特征值大于"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Manual"
msgstr "手动设置"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Number of factors"
msgstr "因子数量为"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Estimation method"
msgstr "估计方法"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Minimum residual"
msgstr "最小残差(MR)"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Maximum likelihood"
msgstr "最大似然(ML)"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Principal axis factoring"
msgstr "主轴因子法(PA)"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Ordinary least squares"
msgstr "普通最小二乘(ols)"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Weighted least squares"
msgstr "加权最小二乘(wls)"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Generalized least squares"
msgstr "广义最小二(gls)"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Minimum chi-square"
msgstr "最小卡方"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Minimum rank"
msgstr "最小rank"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Orthogonal"
msgstr "正交旋转"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "none"
msgstr "无"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Oblique"
msgstr "斜交旋转"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Base analysis on"
msgstr "分析基于"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Correlation matrix"
msgstr "相关矩阵"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Covariance matrix"
msgstr "协方差矩阵"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Order factor loadings by"
msgstr "因子载荷排序 由"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Factor size"
msgstr "因子大小"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Tables"
msgstr "表"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Structure matrix"
msgstr "结构矩阵"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Factor correlations"
msgstr "因子相关性"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Additional fit indices"
msgstr "附加拟合指数"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Path diagram"
msgstr "路径图"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Scree plot"
msgstr "碎石图"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Assumption checks"
msgstr "假设检查"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "KMO test"
msgstr "KMO 检验"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Bartlett's test"
msgstr "巴特利特检验(Bartlett's)"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Missing Values"
msgstr "缺失值处理方式"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Exclude cases pairwise"
msgstr "成对排除个案"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "按列表排除个案"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Number of Components"
msgstr "成分数量"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Parallel analysis"
msgstr "平行分析(PA)"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Eigenvalues"
msgstr "特征值"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Eigenvalues above"
msgstr "按特征值大于"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Manual"
msgstr "手动设置"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Number of components"
msgstr "成分数量为"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Orthogonal"
msgstr "正交旋转"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "none"
msgstr "无"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Oblique"
msgstr "斜交旋转"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Base decomposition on"
msgstr "分解方法 基于"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Correlation matrix"
msgstr "相关矩阵"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Covariance matrix"
msgstr "协方差矩阵"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Order component loadings by"
msgstr "成分载荷排序方式"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Component size"
msgstr "成分大小"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Table"
msgstr "表"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Factor correlations"
msgstr "因子相关性"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Path diagram"
msgstr "路径图"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Scree plot"
msgstr "碎石图"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Missing Values"
msgstr "缺失值处理方式"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Exclude cases pairwise"
msgstr "成对排除个案"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "按列表排除个案"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Add PC scores to data"
msgstr "将主成分分数添加到数据中"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Based on PC"
msgstr "基于 PC"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Based on FA"
msgstr "基于 FA"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid "Parallel analysis results"
msgstr "平行分析结果"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Based on PC"
msgstr "基于 PC"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Based on FA"
msgstr "基于 FA"

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid "Parallel analysis results"
msgstr "平行分析结果"

msgctxt "ExploratoryFactorAnalysis|"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "PrincipalComponentAnalysis|"
msgid ""
msgstr ""
